琴日睇完hearing 今日睇眾議院議長 Pelosi 關於民主人權法記者會

Special Event:
@SpeakerPelosi
and bipartisan Members of Congress hold press event on the Hong Kong Human Rights and Democracy Act. TV crews preset by 10 am. H-207, Rayburn Room, at 11:00 am.

香港時間今晚11點
有link再貼上黎

Special Event:
@SpeakerPelosi
and bipartisan Members of Congress hold press event on the Hong Kong Human Rights and Democracy Act. TV crews preset by 10 am. H-207, Rayburn Room, at 11:00 am.

tui

推

Pish

光復香港運動
721
831

原來仲有
comecomecome，好事越多越好

Pelosi

好正，晚晚順便練英文